# Programowanie sieciowo-komunikacyjne

Programy realizujące zagadnienia omawiane podczas uczelnianych zajęć Programowania sieciowo-komunikacyjnego (8 semestr).
Rozwiązanie dla portów szeregowych działa na portach COM2 (serwer) oraz COM3 (klient).

Zagadnienia: